2017周杰倫香港演唱會換飛區

大家依幾日應該都收到優先場既票啦
我張2張 10號 680既飛
想問下有冇人換到14號之後既飛

尾場480兩張換頭場兩張
補差價

有冇人讓飛

而家出面1080最尾果行賣緊幾錢張

有冇人換

有冇人放飛

求尾場2張

求2張1080

有2張9號$480 有事去唔到 有冇巴絲可以換10號？

有2張9號連位$680
2張11號連位$680

想換2張 8/14/15/16/17 號
可補差價換$1080
telegram melmiu